[草船借箭]英文文宣準備！！！！

今次中國網絡攻擊
係好機會俾全球知道中國點樣打壓言論自由
佢地連台灣 美國網都搞到
即係每個人嘅網絡自由都會受到中國威脅
跪求文宣組準備多啲英文文宣放去唔同外國平台

推

（方舟）［出事嗰陣用］

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學